(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[229],{4940:function(e,s,t){"use strict";t.r(s),t.d(s,{default:function(){return c}});var l=t(1163),a=t(4722),i=t(3573),n=t(8607),r=t(5893);function c(){var e=(0,l.useRouter)(),s=(0,n.u)({episodeSlug:e.query.slug}),t=s.episode;return s.isLoading?(0,r.jsx)("div",{className:"h-[40rem] bg-dark"}):(0,r.jsxs)("main",{className:"text-center bg-dark",children:[(0,r.jsxs)("div",{className:"py-10 lg:py-20 bg-dark brightness-110",children:[(0,r.jsx)("div",{className:"w-[90%] m-auto xl:w-3/5",children:(0,r.jsx)("h1",{className:"text-2xl font-semibold",children:null===t||void 0===t?void 0:t.title})}),(0,r.jsx)("div",{className:"w-[90%] m-auto mt-20 lg:w-3/5",children:t&&(0,r.jsx)("iframe",{src:"https://anchor.fm/dvadesetjedan/embed/episodes/".concat((0,i.getSlug)(t.link)),scrolling:"no",className:"w-full h-[8rem] lg:h-[10.6rem]"})}),(0,r.jsx)(a.x,{title:"Listen on"})]}),(0,r.jsxs)("div",{className:"w-[90%] m-auto mb-20 lg:w-3/5",children:[(0,r.jsxs)("div",{className:"h-[400px]",children:[(0,r.jsx)("h2",{className:"text-2xl md:text-[2.5rem] font-bold mb-14 mt-20",children:"Bele\u0161ke iz podcasta"}),(0,r.jsx)("p",{className:"text-lg italic text-gray",children:"\u23f3 Sti\u017ee uskoro..."})]}),(0,r.jsx)("h2",{className:"text-2xl md:text-[2.5rem] font-bold mb-14 mt-32",children:"Epizode u kojima \u0107e\u0161 u\u017eivati"})]})]})}},146:function(e,s,t){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/podcast/[slug]",function(){return t(4940)}])}},function(e){e.O(0,[774,888,179],(function(){return s=146,e(e.s=s);var s}));var s=e.O();_N_E=s}]);